依家邊個係英超一哥？

大聲D
跟我讀一次

利物浦 ！